老娘的草根飯堂 -日式醬燒大蔥雞肉串

老娘好鍾意閒唔使飲啤酒 ，又鍾意食雞（重點係雞平 ）
所以常常會用雞肉黎做下酒菜
好似唐揚炸雞、雞軟骨咁
今次做了大蔥雞肉串，
但主角唔係雞肉，而是大蔥
醬燒過既大蔥不單唔會有辛辣味，而且甜甜的好好食！好驚喜！
結果最後我係食晒d蔥
肉就留給某人幫手解決！

日式醬燒大蔥雞肉串：

Facebook專頁 :
Instagram:
Blog:

日本報紙

想食老娘

老娘教人做雞

雞肉真係點煮都得，煎炒炆燉蒸炸都好好食，嗚呀！！

嘩最愛串燒之一食多多都唔會飽滯

好似好正啊

老婆我肚仔餓呀

免費報黎

清醒d～～～
食雞肉串你會開心d～

不過食好多激素落肚

我最愛其實係牛舌

下次會齋燒大蔥，真係超好味

唔洗好似

你打錯喇！～

某人即係邊個？

今晚晚飯決定

咪就係某人囉

煮完記得post上黎比我睇下

早排係日本食過
真係好撚好食

日本仲要真係用炭燒～都係十零蚊串

好似幾易整 過兩日整嚟做lunch先

好想食呀

整完記得post上黎！！～

試下整啦！呢個真係易到無得再易喇～

老娘好正呀

燒大蔥同鹽燒牛脷都好好食

好想去凍肉鋪買原條牛脷黎厚切～不過一次一定食唔晒～冰箱又無位

雞again 好想瘋狂揸老娘嘅激素波

老娘收埋好多報紙
京蔥同日本蔥有無分別
上次吉之島廿幾三四條
之後返街市買67蚊

老娘幾時開餐廳

產地既問題

味道應該差唔多

個汁甜甜地的

哪有錢

好正

😛😛😛

老娘 可唔可以同你做朋友

點解唔可以？

你唔會純粹想我煮飯你食掛？

學鼎爺搞私房菜

老娘想問吓如果用焗爐會唔會方便過慢慢煎

唔會

當時仲要好鬼凍食返一串快熱辣辣串燒

要等我儲錢儲到六十歲

唔會，因為間唔使就翻面，你焗爐拎出拎入仲煩
就算你用個架掠起，都要拎出黎掃準

咁又何樂而不為呢